贊成阻塞既就去離境大堂，唔支持既就去入境大堂做文宣

聽日現場睇下邊邊多人？係連登嘈餐懵都唔係辦法

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

721

根本鬼一直都存在 只不過星期日一次過爆哂出黎 點解要咁做? 因為團結同信任係我地堅持咁耐既原因 某人想制造猜疑 令我地唔再互信 以後前線做某d唔岩心水既野 你地就話佢係鬼 和理非唔再行出黎 場運動慢慢就會散

鬼無可能捉得哂 只要堅持自己相信既做法 鬼根本阻唔到你

An eye for an eye